與其圍黨鐵，不如文宣

文宣內容：封站，港鐵聽從支共時報order，逼使遊行人數減少，造成“抗爭民意流失”，減少我方談判籌碼，滅聲的第一步

其實最好嘅效果係速龍出晒嚟但冇示威者，狗鐡埋咗站但又冇人圍，等全世界睇住佢ON99.

借post

希望冇錯字/1999